法國元氣啲火車應該加返個幕門

一個乞嗤打落去 下手就食晒

係呀 平時我都彈鼻屎的

食元氣本身就弱智

有冇人試過架車運送中途畀人拎咗碟壽司

試過拎錯隔離 講聲唔好意思點番比佢

食元氣食咗唔少絲打

初頭啲車快啲 都少機會中招

而家啲車較慢晒

食親魚生都覺得係對身體既挑戰

叻啦叻啦

所以有得坐，就坐出車第一個位

Yes, 有時架車未出我都伸手入去拎左先

話曬迴轉壽司, 唔知幾時返黎架嘛

坐第一站咪爽